<resources>
    <string name="app_name">SwimBySvyter</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Открытая навигационная панель</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрытая навигационная панель</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Навигационный заголовок</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="save">Сохранить</string>

    <!--hint's-->
    <string name="hint_login">Логин</string>
    <string name="hint_pass">Пароль</string>
    <string name="hint_pass_repeat">Повторите пароль</string>


    <!--Page's-->
    <string name="menu_home">Тренировки</string>
    <string name="menu_favorite">Избранные</string>
    <string name="menu_theory">Теория</string>
    <string name="menu_profile">Профиль</string>
    <string name="menu_completed">Выполненные</string>
    <string name="menu_exit">Выход</string>

    <!--Profile-->
    <string name="profile_age">Возраст</string>
    <string name="profile_count_train_one_week">Кол-во тренировок в неделю</string>
    <string name="profile_count_week">Кол-во недель</string>
    <string name="profile_gender">Пол</string>
    <string name="profile_length_pool">Длинна бассейна</string>
    <string name="profile_time_train">Время тренировки</string>
    <string name="profile_complexity">Сложность</string>
    <string name="profile_edit_btn">Изменить</string>

    <!--Detail-->
    <string name="inv_header">Инвентарь</string>
    <string name="completed">Выполнена</string>

    <!--Questioner-->
    <string name="auth_comment">Хватит откладывать на потом, индивидульные тренировки уже ждут тебя!</string>

    <!--Login-->
    <string name="forget_pass">Забыли пароль?</string>
    <string name="log_in">Войти</string>
    <string name="reg_account_txt">Еще нет аккаунта?</string>
    <string name="sing_up">Зарегистрироваться</string>

    <!--Registration-->
    <string name="reg_confidentiality">Я согласен с условиями обслуживания и политикой конфиденциальности</string>
    <string name="reg_btn">Создать аккаунт</string>
    <string name="reg_have_account">Уже есть аккаунт?</string>
    <string name="sing_in">Войти</string>

    <!--Theory-->
    <string name="swim_style_front_crawl">
1. Кроль (на груди)\n\n
&#10;Особенности: Самый быстрый стиль, используется в большинстве соревнований. Отличается высокой эффективностью и аэродинамикой.\n
&#10;Техника:\n
&#10;Руки поочерёдно совершают круговые гребки вперёд, проникая в воду перед плечом. После захвата воды рука проводит гребок под телом и возвращается над водой.\n
&#10;Ноги выполняют частые и энергичные удары вверх-вниз от бедра, пятки слегка выходят из воды.\n
&#10;Дыхание — поворот головы в сторону во время фазы вытянутой руки, важно не поднимать голову слишком высоко.\n
&#10;Совет:\n
&#10;- Поддерживай вытянутое и ровное положение тела.\n
&#10;- Используй минимум движений для достижения максимального скольжения.\n
&#10;- Следи за координацией рук, ног и дыхания — они должны работать согласованно.\n
</string>

    <string name="swim_style_brass">
&#10;&#10;2. Брасс\n\n
&#10;Особенности: Самый медленный, но стабильный стиль. Хорошо подходит для длительного плавания и изучения техники дыхания.\n
&#10;Техника:\n
&#10;Руки одновременно вытягиваются вперёд, делают захват воды в стороны и возвращаются к груди.\n
&#10;Ноги выполняют «лягушачий» удар — пятки подтягиваются к тазу, затем ноги резко разводятся и выпрямляются.\n
&#10;Дыхание — при одновременном подъёме головы и начале гребка руками.\n
&#10;Совет:\n
&#10;- Важна полная синхронность движений рук и ног.\n
&#10;- Делай паузу в вытянутом положении тела после каждого цикла.\n
&#10;- Не спеши: лучше медленно, но с хорошей техникой.\n
    </string>

    <string name="swim_style_butterfly">
&#10;&#10;3. Баттерфляй (дельфин)\n\n
&#10;Особенности: Требует силы и гибкости, особенно в спине и корпусе. Используется в соревнованиях, но сложен для новичков.\n
&#10;Техника:\n
&#10;Руки одновременно выполняют широкий гребок: заходят в воду перед головой, захватывают воду и делают гребок вниз-назад.\n
&#10;Ноги — одновременно совершают волнообразные движения от корпуса через таз к стопам. Один цикл — два удара ногами.\n
&#10;Дыхание — поднимаешь голову после основного гребка руками, в момент выхода плеч из воды.\n
&#10;Совет:\n
&#10;- Работай корпусом: движение начинается от грудной клетки, а не только от ног.\n
&#10;- Не задерживай дыхание — старайся дышать через каждый цикл.\n
&#10;- Тренируй силу мышц спины, плеч и корпуса отдельно от воды.\n
    </string>

    <string name="swim_style_backstroke">
&#10;&#10;4. Плавание на спине (кроль на спине)\n\n
&#10;Особенности: Единственный стиль на спине. Позволяет свободно дышать, но требует контроля над направлением.\n
&#10;Техника:\n
&#10;Руки поочерёдно заходят в воду за головой и делают гребок вдоль тела до бедра.\n
&#10;Ноги выполняют прямые удары вверх-вниз, как в кроле. Движения должны быть ритмичными и исходить от бёдер.\n
&#10;Дыхание — свободное, так как лицо всегда над водой.\n
&#10;Совет:\n
&#10;- Смотри вверх и слегка назад, не поднимай подбородок.\n
&#10;- Не разводи руки в стороны — они должны проходить близко к ушам.\n
&#10;- Учи себя ориентироваться по потолку (в бассейне) или берегу (на открытой воде).\n
    </string>

</resources>